我酒量好差

俾人笑
飲支jolly shandy塊面已經興興地
飲支5%酒精 whiskey都有啲暈

係咪敏感啊

敏感係咁架咩

正常醉酒反應
但真係頂你5%都黎料
飲梅酒都紅哂塊面

有咩問題

飲多啲就得

一杯醉

唔飲咪得

見有啲人敏感 飲少少紅哂

有時想醉 都好